# 6ο εξαμήνο

**ΣΗΜΑΝΤΙΚΟ**: Στο [StudentsWeb](https://services.uom.gr/unistudent/) δηλώνετε μαθήματα για να έχετε δικαίωμα να εξεταστείτε τον Ιούνιο και Σεπτέμβριο. Η έναρξη δηλώσεων μαθηματων θα ανακοινωθεί στην [ιστοσελίδα της σχολής](https://www.uom.gr/dai) και θα σταλεί και e-mail.

Βιβλία δηλώνουμε στον [Εύδοξο](https://eudoxus.gr/) μετά το πέρας των εγγραφών. Θα ανακοινωθεί στην ιστοσελίδα της σχολής και θα μας στείλουν και e-mail..

# Προτεινόμενα βιβλία 6ου εξαμήνου

Τα βιβλία που προτάθηκαν είναι τα εξής:

## Κοινά μαθήματα

* **Επιχειρησιακή έρευνα**: ([Κωδικός 102070461](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:102070461/0)): ΒΕΛΤΙΣΤΟΠΟΙΗΣΗ ΣΤΗΝ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΙΑΚΗ ΕΡΕΥΝΑ, RONALD L. RARDIN (Κόστος 67,50 €)

* **Υπολογιστική νέφους**: ([Κωδικός 112705608](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:112705608/0)): ΥΠΟΛΟΓΙΣΤΙΚΗ ΝΕΦΟΥΣ, DOUGLAS E. COMER (Κόστος 16,65 €)

* **Ανάπτυξη εφαρμογών για κινητές συσκευές**: ([Κωδικός 112693815](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:112693815/0)): Εισαγωγή στον Προγραμματισμό Android, 2η Έκδοση, Έλληνας Iωάννης- Έλληνας Νικόλαος (Κόστος 58,94 €)

## Πληροφοριακά συστήματα

* **Στρατηγική επιχειρήσεων και πληροφοριακών συστημάτων**:  ([Κωδικός 77107332](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:77107332/0)): Στρατηγικό Μάνατζμεντ-Μια Ολοκληρωμένη Προσέγγιση -Θεωρία και Μελέτες Περίπτωσης, Hill W.L. Charles, Schilling A. Melissa, Jones R. Gareth (Κόστος 90,00 €)

* **Διαχείριση έργων πληροφορικής**: ([Κωδικός 59382628](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:59382628/0)): Διοίκηση Εργων, 11η Έκδοση, Kerzner Harold, Κατσαβούνης Στέφανος (επιμ.) (Κόστος 77,02 €)

* **Επιχειρηματικότητα και νεοφυείς επιχειρήσεις ΤΠΕ**: ([Κωδικός 102071542](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:86055860/0)): Επιχειρηματικότητα και Επιχειρηματικό Σχέδιο, Σαρρή Κατερίνα, Λασπίτα Σταυρούλα (Κόστος 58,95 €)

## Επιστήμη και τεχνολογία υπολογιστών

* **Παράλληλος και κατανεμημένος υπολογισμός**: ([Κωδικός 86055860](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:102071542/0)): ΣΥΣΤΗΜΑΤΑ ΥΠΟΛΟΓΙΣΤΩΝ: ΜΙΑ ΠΡΟΣΕΓΓΙΣΗ ΑΠΟ ΤΗΝ ΠΛΕΥΡΑ ΤΟΥ ΠΡΟΓΡΑΜΜΑΤΙΣΤΗ, RANDAL E. BRYANT, DAVID R. O'HALLARON (Κόστος 66,60 €)

* **Θεωρία Υπολογισμού**: ([Κωδικός 86195794](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:86195794/0)): ΕΙΣΑΓΩΓΗ ΣΤΗ ΘΕΩΡΙΑ ΥΠΟΛΟΓΙΣΜΟΥ (μτφρ. της 3ης διεθνούς έκδοσης), Michael Sipser (Κόστος 24,50 €)

* **ΓΛΩΣΣΕΣ ΠΡΟΓΡΑΜΜΑΤΙΣΜΟΥ ΚΑΙ ΜΕΤΑΓΛΩΤΤΙΣΤΕΣ**: ([Κωδικός 12713790](https://service.eudoxus.gr/search/#a/id:86195794/0)): Μεταγλωττιστές, Alfred V. Aho, Monica S. Lam, Ravi Sethi, Jeffrey D. Ullman (Κόστος 53,10 €)

Εάν βιάζεστε, μπορείτε να βρείτε μερικά βιβλία στα αγγλικά στο [drive εδώ](http://tiny.cc/evdo3os).
